<resources>
    <string name="app_name">ΟνόματαΖώαΦυτά</string>
    <string name="font_name">fonts/ghoststory.otf</string>
    <string name="lvl_title"><sub textSize="10dp">lvl</sub></string>


    <string-array name="points_spinner">
        <item>-20%</item>
        <item>-10%</item>
        <item>0%</item>
        <item>10%</item>
        <item>20%</item>
    </string-array>


    <string-array name="our_message_spinner">
        <item>Οι τόνοι δεν επιτρέπονται</item>
        <item>Έκανες ορθογραφικό λάθος. Η σωστή λέξη είναι </item>
        <item>Σε ευχαριστούμε για την πρόταση</item>
        <item>Δεν επέλεξες τη σωστή κατηγορία</item>
    </string-array>

    <string-array name="infoTitles">
        <item>Παιχνίδι</item>
        <item>Level</item>
        <item>Προτάσεις</item>
        <item>About us</item>
    </string-array>


    <string-array name="contentInfo">
        <item>About us bla bla bla bla....</item>
        <item>Το παιχνίδι δεν είναι αλλό απο το κλασσικό παιχνίδι Ονόματα-Ζώα-Φυτά που παίζοταν με χαρτί και στυλό.
            Ξεκινώντας νέο παιχνίδι επιλέγεται ένα τυχαίο γράμμα για τους παίχτες και καλείστε να απαντήσετε στις 6 κατηγορίες\n\n
            ΟΝΟΜΑΤΑ - ΖΩΑ - ΦΥΤΑ - ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΑ - ΧΡΩΜΑΤΑ - ΠΟΛΕΙΣ\n\n
            Για κάθε ίδια απάντηση ο καθέ παιχτης βαθμολογείται με 5\n
            Για κάθε διαφορετική απάντηση ο καθέ παιχτης βαθμολογείται με 10\n
            Αν ο ένας παίχτης απαντήσει ενώ ο άλλος οχι τοτε ο παίχτης που βρήκε απάντηση βαθμολογείται με 20 και ο άλλος με 0
        </item>
        <item>Τα exp points υπολογίζονται με βάση τους παρακάτω παράγοντες\n\n
        1)Πόντοι που πετύχατε στο παιχνίδι\n
        2)Διαφορά πόντων απο τον αντίπαλο παίχτη\n
        3)Ο χρόνος που κάνατε για τις απαντήσεις\n
        4)Η χρονική διαφορά με τον άλλο παίχτη\n\n
        Οι πόντοι θα οδηγούν στην αύξηση επιπέδου(Level) μετά απο διάφορα Level ο κάθε παίχτης αποκτά και περισσότερα προνόμια.
            Η απόκτηση κάθε Level δυσκολεύει για κάθε επόμενο.
        </item>
        <item>\n
            Οι προτάσεις είναι ένας τρόπος να μας βοηθήσετε να κάνουμε το παιχνίδι καλύτερο. Ο τρόπος να στείλετε προτάσεις
            ειναι δυο είτε μετα το παιχνίδι επιλέγοντας τη λέξη είτε απο το εικονίδιο της αναζήτησης. Οι προτάσεις σας αξιολούνται απο εμάς και
            στη συνέχεια αν είναι βοηθητικές σας επιβραβευούμε με επιπλέον πόντους. Αντιθέτως προτάσεις με ορθογραφικά λάθη ή απο λέξεις που δεν
            υπάρχουν τότε θα οδηγούν σε μείωση των πόντων.
        </item>
        <item>Τίτλοι με βάση τα Levels\n
            1) Level 1-5 Αρχάριος\n
            2) Level 6-10 Μυημένος\n
            3) Level 11-15 Περπατημένος\n
            4) Level 16-20 Γνώστης\n
            5) Level 21-30 Έμπειρος\n
            6) Level 31-40 Εμπειρογνώμων\n
            7) Level 41-50 Dr.\n
            8) Level 51-60 Ανθρώπινο Λεξικό\n
            9) Level 61-99 Σοφός
        </item>
    </string-array>

</resources>
